港女好天出街都要擔遮但去到東南亞就大解放著三點式曬太陽算唔算係精神病?

求解

單戀青有沒女

無

因為我要十個